唔係出黎玩呀 唔係企得前就勇武架

做所有野都有捨身嘅覺悟
有能力 有心態打狗
咁先叫勇武
今日收到一張圖

你地無咁嘅心態上咁前
係會累死人

呢條真係前線咩
頭盔都冇喎

唔通佢跳落人群中間？